佢咁樣係咩意思

尋日同女神whatsapp表白 打左一大段字比佢 佢覆我嗯 咁算點

嗯

用whatapp 表白

鳩毛開叉

驚啊嘛

Ok

大東瓜

可以錫佢啦

用WhatsApp 表白

誇啦啦

咀左落部電話到

Whatsapp唔係咁用- ， -？

請尊重

咩料

佢鳩毛開叉的

平時會屌呀媽